yearly bouns 分十個月比 點睇？

然後無加人工

咁先正，當加人工，下份叫高啲

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

但係糧單會寫明yearly bouns